男人老狗可唔可以唔係為咗迎合D女就一齊背後講其他人是非?

不嬲出開黎玩嗰堆都係有男有女
大家都識咗好多年好"frd"
但某兩個男人就好鐘意同埋D女背後講堆入面其他男/女
又話覺得邊個暗戀邊個/ 邊個係狗公/ 又笑鳩邊個係毒撚咁
女人唔講是非會死就係人都知
但男人為咗多可以多D同女傾計就同埋D女一齊講是非 自己唔覺得成個pussy咁ge咩

做男人做到成個八婆咁,
真係好撚肉酸！！

有冇諗過唔係為咗同女傾，係佢地本身就咁八婆？

真心同唔到依D八婆男做好朋友

份人一定唔方正氣

男人老狗咁撚八婆真係好肉酸

本身就係賤種狗公黎